joker = Oscar

男配角，男主角